其實點解零零後會咁鍾意抖音/tik tok?_?

我之前就只聞其名 除咗大陸出 唔清楚個app係做緊乜鳩

咁啱啱就屎忽痕 去down咗個tik tok嚟睇下到底入面係乜鳩嚟 入到去覺得同ig啲即時動態冇乜分別 純粹多咗個bgm

咁就個人觀察呢 絕大部分小學生/初中樣嘅女仔都係香港人嚟 而佢哋通常都係拍啲手指舞

其實都有啲片幾高汁嘅 有啲架仔/jp official channel要溫馨有溫馨 要好笑有好笑

但點解手指舞可以吸引咁多零零後去玩 有冇零零後可以入嚟分享下

70後夠唔明連登有咩好上啦
唔係咩叫代溝

差廿年同差十年都差幾遠下

型囉
唔識跳舞都可以跟住做動作
加埋啲filters effects又令到個樣好睇啲
話唔埋吸引到班兵仔做我fans

都係 佢哋個年紀係會想自己出眾啲

諗起以前wuby

見過老野喺街睇丁圖post

好低質